吉野家積分今日到期 但可以兌換做coupon先再慢慢去食!

吉野家積分今日到期呀!!

但今日食唔晒唔緊要!
大家可以揀咗兌換先，然後啲coupon會儲存咗喺"我的獎賞"嗰度，有效期會變成10月尾架!!!

之後每日lunch去拎一隻溫泉蛋，加落自己飯盒，坐喺佢度慢慢食

大家唔准蝕呀喂!!!

推

jm9

多謝巴打提醒

加料點先?
我就唔小心跌落地，走人